
                      Este filme está basado en los mandamientos de Moisés,sobre todo en la parte de no matarás lo acentúan adecuadamente... los personajes tienen una función vital, la cual es, seguir estrictamente las reglas de la palabra de Dios impregnadas en el libro apostólico de la Biblia...
Es una película muy católica,apostólica y romana...
        
            